[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 73

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

聽日番學會見到個ex有啲驚添

我有做開gym!

操到大隻過你先得

下

大家好！請叫我公主殿下！

真 咁諗係岩！

喊

唔好分，有的挽回就挽回

同意

好悶 留名

她可能有事做跟呢

我811

你好

你公主？你抖膽冒認公主殿下？你該當何罪？！

30000

arm arm分左手 拖左成年~~
因為鍾意左第二個，同埋已經無feel，跟住果斷分手
依家曖昧緊果個同我約定會係下年公開關係

就算係，都無計

推下先

good

我經常都咁覺得

日日都比人屌
粗口乜都有
屈住屈住

唔係，因為鐘意她，所以先會在意

比人鳩屌好慳 不嬲當耳邊風
屌啲乜先係重點

沒辦法，其實唔止她，任何人攞真心出來都會咁

雖然我唔知可以點安慰你但加油啊

公主

邊方面先?

超級乖乖

生日快樂

咩事#xm

總之唔係你諗嘅咁樣啦佢都唔係肉便器

總之每個人都一定有壓力如果由其他人言語增加嘅話更加痛苦
大家都知道點樣學識面對先係最重要 大家都知道點樣學識面對先係最重要講咗好多方法但係到最後你腦袋入面都只係會不斷諗住人哋鬧你嘅字眼，最後難以釋懷
明明自己識得同人哋做運動食甜品，但係都自己畀人鬧完就乜都唔想做囉

竟然覆咗我

痴線咩block咗佢

我未問邊方面囉
我指事業，家庭，愛情，學校定點
你諗左去邊?

秒回

我以為你見到佢話「日日都畀人屌」
你平時啲思維都差唔多

過咗去就算啦

唔會啦 唔知覆乜好
就算覆都係hea覆

邊有
明明你先諗到呢方面
我好正經咁問佢囉

覆咗咩

咩答案？

我係P牌，一直唔敢講嘢，今次第一次開聲
好驚講錯俾人小

乖啦

塵塵乖唔好睇咁多童話故事書啦

乖

dllm quote #0

我同佢道歉 之前以為佢block咗我 (實際只係unfriend) 我話我知道我怪錯佢 唔知佢仲有無嬲/憎我 無論點都好 我都想衷心咁講聲好對唔住

然後啱啱覆我 (隔咗成十幾個鐘)
“其實我一直都無嬲你/憎你 我都要承認我嗰陣嘅處理方法好差 我都要講返sorry 不過既然已經過咗去咁耐 就由佢過去啦 唔好太執著”

過夜

go

打咗出嚟了

咁不如直接成為風化案主角

我覆咗乜嘢？
你話我幾白癡
仲未熟習

可樂

好似你咁

做咩

#1 唔會引用

似咩？

冇野
叫下你借

cda cda cda cda ccc cda

真
我係乖寶寶

Who is ccc？

改咗名差的認唔到

全部有j

@靜靜

你的確係食屎狗

what?

家人

因為而家仲讀緊書，問屋企人攞一日一舊水
早中晚餐加零用
又屌我唔肯做家務
明明琴日先大掃除咁濟
又屌鳩睇波夜返

打和～

大學生玩ocamp

有啲煩嘅家人係幾辛苦
不過你都算好，肯幫下手
100蚊食3餐夠食?

乜都屌
屈鳩都有
做左都話我

家人日日都有野講，理唔到咁多

自炊

食屎la u

屈住好唔舒服
好想長期瞓教

你玩左咩?

no ar, #152

等jupas放榜

咁不如食m記，唔洗洗碗

無覆啦 就算覆咪又係最多「嗯 咁就好啦!」

和解完都無用咖啦 都返唔到去以前咁 唉

每次都捉我20分鐘去屌鳩我
又唔理我做過乜

有丁既值咁多錢既咩宜家

因為遊行，已經好多個星期無同小朋友去街玩啦，好似錯過左佢地一部份成長咁，屋企人都開始有微言，唉！上次帶埋個小朋友出去行仲要俾佢地話佢地藍色我都無同佢地正面衝突，點解要阻止我去做我覺得啱既事

加油
記住ocamp等住你

真

hsu組媽

夠嘅，但餐餐唔飽
幫左都話我冇
屌鳩我

唔食早餐，50蚊以下各一餐都ok嘅

m記無cctv不了

因為你令小朋友有危險，唔關政治事

大隻組爸

都唔洗煮唔洗洗唔洗買菜
工序小很多

果陣時係開心同回憶
而家食餐飯50幾蚊
心痛都仆街
餐餐諗點食平啲

飯又咪照食，戀一樣咁失
關政治咩事

加油啊媽咪
為左小朋友嘅未來
遊行都可以陪養佢地對社會問題嘅關心

嗰個仔有你咁乖就好

為左組媽
加油啊你

我自buy利益同真相

盅頭飯都要28到
貴到仆街
麥記仲貴
物價升
人工又冇升
錢唔易搵

呢啲可能係性格問題
未必改到
你當耳邊風
唔洗太在意囉
你自己做好自己就可以了

玩夠啦，玩咗幾次啦

依個真

盅頭飯
你係咪想講蒸飯

警察世家

隨便啦

睇下行到幾點囉
我見都有好多家長同小朋友一齊遊行
未必要行曬全程嘅
最重要係比小朋友知而家社會發生咩事

而家好少有3，40蚊樓下
你幾多歲?
有冇諗住返pt搵零用錢存下?

如果安全既話，咁係自由來
唔同情況唔同答案，但係人一多好難控制安全

我叫酒樓係咁叫
鹹蛋油餅飯
但唔撚夠食

下次唔quote我咪得咪抽唔到你水

咁係隨便抽

自己打啲落去撈

咁我明白了

真
所以先怕你100蚊三餐食唔飽

嗰啲係白汁

ching 好skr😂🤙🤙🤙

油餅？

個別例子？

其實都9歲啦，我就係7.1同過佢去，俾佢睇下班哥哥姐姐點解出黎咁做，佢明白，佢都同我講警察咁打人係好過份，嗰日我同佢係北角行到去金鐘，行既時候仲有好多哥哥姐姐同佢講加油同解釋俾佢聽，佢番到學校仲同其他同學分享番，只不過係我老公屋企人話我好帶個仔去啲咁危險既地方

好痛係真，特別未知事實，幻想就夠折磨人

ching hsu?

7.27 唔好出la, 陪粒仔

我邊度會有

？

我當然有好好睇住小朋友，我係同埋其他朋友一齊去，其實個個都好和平理性，從來無覺得有危險喎

仲以為有ching

上得山多終遇虎呀

其實佢個遊行如果係由民陣搞，佢地話散時散
已經算好安全
7.1得你同個仔去?

我唔要

我又見唔到喎，我4點出發，無遇到呢啲情況

咪就係遇到你啲屋企人

咁我搵靚仔樓主畀你

7.27我應該唔出，不過我老會同班朋友去！

圖

唔好把我家人同班on9拉來講
他們真係無思考聽電視講咩就信咩

唔係，仲有老公同班朋友大約十個人

記住每次都要小心，be water！加油！對住你班後生我真係成日都覺得好慚愧

心好累 好多野諗

咁就唔怕啦
你自己決定帶唔帶阿仔去啦
其實我作為大人個個星期去都有啲攰

傻啦
我地每一個都好重要

邊方面?

好 英鎊喎？一晚喎？

人事關係就係咁

都啱嘅
雖然論內疚 講分手呢樣野係我最內疚

各方面 哩排有啲壓抑所以

香港就當然
家庭朋友都煩

係 真係會心累巴打你最近好嗎

其實攰真係無所謂，見到香港而家變成咁我就好心痛，希望政府接受五大訴求，踼走黑警啦

唔好留意了

去同其他人傾下或者做下運動發洩下

我見到個一日，我立即delete 哂有關佢既野
但我個心清唔哂

有 傾左
最弊傾嗰條友都令我好煩
依家自己心入面打算冇咁在意 慢慢習慣算

Time will tell. 好難一時半刻放低

嗯
如果你同埋仔仔行
可以唔洗行曬全程嘅
有心就得
我地香港人會知道

老實說，同最喜歡的人分手，連正式拖都未拍過
份工又因為得唔到想要的就唔好浪費時間辭了
理想又要重新出發
心碎到變得很平靜

咁上網傾，其實我都係之前有心事
現實又唔想同其他人講
先開始上討論區吹水

一識人就扮左扮右，明白既

都啱 不過依家好好多了 但都在意

如果可以咁灑脫就好

唔好睇呀

病嬌控

真係要慢慢習慣
當你遇到對的人 件垃圾就消失架喇

他唔鐘意被人縛住唔代表其他人唔enjoy

有傾嗰個係我對佢好有好感
但係就唔知佢想點 進又唔係退又唔係

大家一齊加油，7.27雖然無得參與，7.28我都會去遮打花園，有縁街上見

佢哋係咪不可分嘅關係，唔係我拉埋你講
你已經畀真相蒙蔽

我要樣

有身型就得

好，加油

男人係咁當然同時有啲女都係咁
不過啲男人絕起上嚟真係好絕

咁我唔要

大家一齊加油呀，我都會好好教育佢，唔會俾機會佢個藍絲爺爺洗腦

至少，論點論據來講，根本無真相，但政府拳頭大，依個係真

唔知佢同身邊啲女仔係咪都咁相處

利申絲

政府拳頭咩？
黑社會同黑警拳頭都好大

你指想做朋友嘅都係女仔?
定男仔?

你明我點解鐘意病嬌了

佢缺乏信任 就算對方同我男仔定女仔一齊佢都係咁㗎啦

我冇開你樣

關我鬼事，而且抽水抽得正

我覺得秋秋講野好認真，好成熟咁

哎我1999左
對個男仔有好感最近 有傾開早排好密
但唔知佢係咪對條條女都係咁所以唔知進定退
因為本身唔算好主動

秋秋介紹男仔比我

想聽下你進係點進?

咁就夠，邊個拳頭大邊個話事
正如你唔會駁上司嘴一樣
雖然我有點例外，喜歡挑戰權貴

晚安

比你快我4秒

冇呀 咪諗住暗示多啲
突然送下啲小禮物咁

Goodnight

我細路仔一名

終於明白露出尾巴

點解唔正接一刀過就算？直接了當

算唔錯了，可以試下先
不如打探下佢有冇女朋友

你冇資格

秋哥

秋秋好勁

靜靜cda

露出咗d咩？

會錯意就朋友都冇得做

你追擊佢?

任何人都有資格

總之唔係野外嗰啲
睇你嘅前文後理就知你支持緊啲咩
咁就足夠

覺得感情未夠深
其實係怕被拒絕

咪唔好分lor

冇女朋友呀其實都出過街幾次
有話遲啲再一齊去邊到咁樣
但有時佢啲態度令我好疑惑呀

係呀

點解想分

一表白就朋友都冇得做

我支持既，只有真相
邊度利益高就去邊度
我心想咩唔關行動事

估佢知我鍾意佢可能仲觀察緊？
因為我應該唔係佢理想型

咁嘅話
你都可以試下主動啲
送下小禮物咁
佢如果對你都有感覺
應該會feel到

wtf 分手

長痛不如短痛，感情事真係煩

準備緊喇 等佢返嚟就出擊

餅講野有啲複雜

係睇埋8月就一刀切

朋友就算啦，best friend 最後咪又係散

屌 分呀 你值得更好

我等你好消息

3句野講完我立場
分開看

然後她係你女友

希望得啦同佢所有野都勁夾
最驚人地當我朋友咋

好sad 呀。
原本dse retake都諗住fail,點知又pass...
D choice根本無諗過亂排
而家d科唔知有無興趣，又唔知果d科讀乜
我可以點

唔值得為佢咁巴打走為上策

揀咗乜

依加成績係點？

我之前都係9排
最尾跟興趣讀HD依家都過得幾好

你想賣綠帽係你自由

P仔加油
其實再行多一步借
如果佢有回應就好大機會了

同我個情況原全一樣，但我真係怕朋友都冇，始終我都未肯定係咪

你簡左咩

依個正

多謝皮仔
希望有回應啦 佢算幾被動下

啱啊
大家和平相處

我明你仲要有時講野好似有啲野咁
但係又覺得自己諗太多

咁夜貼相 好餓呀

五條二asso酒管
利申無興趣+男

之前想過下engine但數底唔精
商科中學無掂過所以唔揀會計果d
文科我唔鍾意

其實你行一步，再睇下佢咩反應先
好快會得米

讀左先反正讀完出嚟 又唔一定要做返嗰行

5條2 jupas關你撚事咩city asshole都要15,16

要等佢下下禮拜返嚟先約到
希望得米

都唔係嫁，好睇巴打日後想做咩職業

想有個希望呀嘛

我又約人先
希望得米+1

如果想做好專門嘅野就慎選
我有啲fd讀酒管都走左去做化妝

我無乜諗過，都唔知做邊行好

best 5?唔想打擊你

哎呀幫你集氣 一定得米

我啲朋友話係我扮feel唔到，不過我成日覺得個女仔a0唔識分好朋友同情侶既界線，一陣原來當我係好朋友就玩完了

原來我有原圖

我15

肥

不過我未見過佢

所以我咪唔講

快啲去食嘢啦

因為有啲科會幫你考埋個牌
少好多野煩
例如工程，教育咁

15

絕對空虛

頂我明 啲fd都咁講 話個男仔一定都對我有野
以為要相認 好彩我唔係A0
不過A0女仔多數唔主動 你可以進一進睇下佢有冇退

asso三大la, 輕輕鬆鬆走個後門入u

求詳情

易嗎？

唉 食緊喇

MV

呢個係雞飯

其實一早就應該要諗定
我以前係想讀護理，結果冇位就走左去讀工程
其實唔係幾鍾意

所以巴打慎選
或者下年再考多次 再報過都得嘅

55

我係

我都算好彩 做嘅野暫時係讀嘅野 但身邊一齊讀嗰啲轉哂行

大王會嬲

跛中英best 5 22up 嗰班通上year 1 上返三大。其他咪爭吓shitty 埋土lor。

A0皮仔 好快遇到 唔急

我18年dse 19年retake
Asso入u係咪20年一路asso一路tritake直到有3322？

淨考1科combined有冇得諗
當讀左酒管睇下有冇興趣先

識做軍師教人
但到自己就唔識做

但係唔好咁快做決定住如果唔係好快會發現對方用啲同自己唔夾容易分手

telegram私底約la

點解有我?

點進先？我每次進都一個立於不敗之地既因原，例如：過馬路閃燈同有時發夢爬高爬低扶下，捉下炸

教小妹cow cda

唔得我要一半絲打所以喺度約

我做軍師又唔識 自己做都唔識

有牙蛇

你經驗多過我啦
唔洗教

me A0

都未一齊 唔諗分手喇

拉你先，國民黨

咁又唔好咁講，搵個啱既人慘過一世a0

我絲所以進唔會咁進
最多送下小禮物 仲有啲咩巴打你會覺得對方對你有意思

我覺得你肯主動了
如果太過主動反而會嚇親個男仔，主要睇個男仔咩性格，受邊類型

靜靜cda係咪對我有2c

個男仔鍾意啲好純 乖乖女外表

係餅sir話去

紋身，鼻環

咁樣小毒

我係啊
係衰在肥同樣柒
所以一樣冇仔要

兩樣都冇但外表唔純唔乖

食煙

一齊減肥啦皮仔

仲有stupid

咁辛苦經營，到頭來連成功定失敗都唔知，不如天注定就算啦

不煙
真係個外型問題以前成日比人問係咪蒲開

去打羽毛球？

好 我好耐冇運動幾年了

凱婷可以一次過食兩枝

我都有送生日禮物比佢 佢望到眼金金 我就買左比佢
真係考起我 因為試過互相餵大家 但我個時係有啲尷尬 不過唔識say no。

我最中立，三不管
做咩燒到我果面

頂依家可能三支

互相餵喺我角度係男女朋友

咁我個樣同性格應該係一樣
呆呆笨笨咁

你之前個post提過

咁既話 我鐘意個個都唔靚 不過性格好好 性格比外表重要

係咩

等P仔改造下你

你點睇一個男生開到口話 「依家哩個年紀唔睇樣」

ok嘅
但有仔主動我都成日會驚左

唔係a0既人就會咁諗 因為我所有朋友都以為我地一齊左 不過唔知a0既係點諗

即係搵一世，唔係要花樽？

覺得你可以進一步try try
前題係佢同其他男仔唔會咁做

咁又可能係 以為佢暗示我柒

咁有機會啦

原來真有機會講我柒屌

佢咩年紀先?

可以話他唔mind到得姐

我係傾計個時人地問我 睇女仔會用咩角度 我答佢 我睇性格多啲 因為樣一定會變 但性格好難會變 加上自己條件又唔係好

傾下計 熟左一齊食糖水

眼訓了
晚安

我份人好易退

20中咋

佢算幾好樣

咁你加油了

慢慢嚟 慢慢習慣左唔驚

覺得好危

我唔太熟佢社交圈子 不過一大班同學食飯只少佢唔會對其他男仔咁做

都講到唔看樣了，就去啦

以女仔角度 覺得佢都係估緊你點諗
但你知A0女仔好難主動 巴打進多幾步試下

定個限期8月內
自己又要煩但又被動到痴線

無辦法，8月加油了

呢排都有主動約佢 但早排有件事發生 如果我追佢 佢一時間鑽牛角尖會唔開心 sorry 1999 因為唔可以喺度講

送小禮物已經夠啦 如果佢送比我 我就去馬嫁啦

唔後悔就得

咁繼續維持哩個關係先囉 睇目前情況感覺唔差

諗緊送咩好巴打有冇話想收到咩
唔沉重又會想要

曲奇餅？

佢麻麻地甜品類 應該要啲實在啲

他鐘意做d咩？

如果佢會戴飾物 不妨試下 錶 頸項呢啲 佢有戴你又開心 又唔洗怕佢收左唔知有冇用到

跑步 做gym
有諗過整啲皮革野比佢 好似算實用

不過同佢都傾到無話題 無借口撩佢

佢依家乜都唔戴 諗禮物比佢好煩

Card holder ?

都有少少哩個位
佢想同你繼續傾就點都會覆落去 放心

用皮革整既鎖時扣？

應該都係哩啲我冇咩新意

哩個都幾好 起碼佢會用 我又見到

多數大家都淨係會係 Snapchat 都話餓 如果佢有睇呢個post話佢已經知道我講佢

送d運動用品俾他試下？
個d好考工序，一時半刻好難學

Um....買運動衫？因為我自己覺得 買得衫 呢個女仔已經好了解我 都係個句 佢著你都見到

咁啱喇 A0妹妹收到未？
快啲送樣野比佢 佢就去馬架喇

Btw 養成一個傾開計嘅習慣其實好啲

我都覺揀禮物比男方好難
因為大多有需要嘅都會自己買咗訂咗

同佢行街嗰時 買衫挑剔過女人
學皮革我諗住出面報班學咋

我怕佢星期六出去 我星期六又唔得閒 怕有危險 不過佢一打比我 我都會9沖

係同女人唔同 化妝品都一堆可以送
男人就真係好難知佢鍾唔鍾意

但口味唔合會好麻煩，
無情報真係好難

有朋友陪冇事 好多同路人

係唔識佢啲fd
有個知我存在但就未見過 收唔到料

其實可以試下話 例如:你地去街 但佢遲到 搵借口買情侶錶

哩個好似有啲夾硬 送個禮物都咁難！！！！

希望啦 不過佢多數都聽話 叫左唔好去就唔好去 翻黎就翻黎

要送對又唔問就係咁難

咁聽你話 得左米喇你

巴打收過咩最令你感動嘅禮物

買啦細細地個啲斜咩袋 做運動淨係坽銀包 手機個啲 唔洗太大

都係d鎖匙扣呀護膚品之類

最重要係心意，同令他有幻想空間既氣氛
我會咁看

哩個都幾好 marked
最緊要易買又唔驚用唔著

你係絲定巴 護膚品

有道理要從長計議 仲有個幾禮拜準備下

我既話 應該係衫 因為我175cm 但好肥 有啲難買衫 所以買到衫比我既女仔都要好了解我
仲有手繩！！！！親手織既

巴
她送我無計

親手整嘅野好似對男仔係幾有效

都好嘅 為你皮膚著想

巴打 都要保顯嫁ma😂

冇諗過送護膚品驚唔啱膚質就大獲

因為心意滿分
即使有點差都無問題

係女人是但送hand cream 都十廿幾隻味

呢個真 個時收到已經溶左 如果宜家呢個都織比我 我諗我開心到癲左

向親手整又有想像空間 哩個方向諗諗 可行

你買個隻30幾蚊個隻蘆薈保濕個盒野 大部人都唔會過敏

不過女仔都係對親手整嘅野冇抵抗力
A0妹妹睇到未快啲織手繩呀

綠色嗰盒？有酒精架 唔好用喺面

係最慘係到到啲gift set多數for女人

佢唔會識嫁 賭命都得 佢成日話自己毒 不過又幾識自己照顧自己

係呀
吓
我仲日日用係面到
完了

唔識咪學暗示下 巴打
A0妹妹接收到就會做野

男仔皮膚相對上受到嘅
但快啲停用

係就好嗱 有冇諗過試下煮野食？我都有煮過比佢食 好似幾鐘意

因為我淨係用呢隻先唔會敏感

你煮左啲咩先 但比佢嘅方法又有啲難

你睇下以前用過嗰啲成份
可能係因為酒精成份高chur乾左你皮膚水份就會痕
當然 用冇酒精喺面係最好

我煮意粉 跟住有甜品 不過現成甜品係一焗就得
我都有收過女仔焗既蛋糕

唔怪得啦 扮唔知 叫佢同我買😂

佢唔食甜品類其他野整完好難帶比佢
住得唔算好近 見面就係出街擺成日

喂咁樣幾好 叫佢陪你睇下
話覺得男人老狗一個人睇好怪

女人錢易賺

如果係手整既手機殻有冇得諗？

我成日都用呢啲借口😂

一到聖誕節成日自己買gift set比自己太抵

其實我覺得鎖匙扣最簡單又大方
書局/LOGON都有懶人包買到 想花小小心思嘅咪學埋點樣壓字囉

嘩哩個難度好高

遲啲報告話我知呀

聖誕節又要自閉喺屋企了

都覺得哩個幾好 壓字一定要！

今年可能有另一半呢大家都

禮物都最重要心意姐

我另一半係左手

希望佢鍾意啦

過多幾個月 可能就唔係

呢個我都要記底 真係ok

訓先 下次再傾

我都瞓了 晚安

同ex已經冇round轉了，佢話因為我同fd講我同佢既情況，之後佢覺得自己變左壞人，話我咁樣講啲fd會唔鍾意佢，之後打左過黎同我講我唔顧及佢感受又衝動

送手繩除非好肯定對方手腕size
如果唔係整得太鬆/緊=GG

其實最衰就只係同咗個是非精講

唔得

不如錯有錯著，直接搞大他，試下壓力下可唔可以感動她？

咩事？

仲可以點姐佢話我令佢好失望,佢話我太唔理佢感受

咁唔好咩？

你具體情況係點？

咁你鐘唔鐘意他？

視情況可能度到條idea挽回

我有過他依個經歷
他真係好鐘意你
日久生情，俾點時間依種傻仔啦
可能你會對他產生感情呢

錯在其他人把口，他只係一味付出對你好只博你一眼
不過決定權在你身上，但係會咁對你既人，一生未必會撞到第2個

「係呀，講得出唔怕認。我真係放唔低你。即使點到好，我最鐘意既人就係你。點呀？反正都穿崩了，不如賭一次你仲鐘意我算了。人生好多個第二個，但你係無辦法取代。人生係好多次機會，頂多等另一個機會。但是我唔想，唔係你就係唔得。每日受盡折磨，都只係想你回頭望住我。如果只係咁所以放棄你，我唔甘心。愛就係咁自私，點呀？無論答案係點到好，我對你的愛都是一樣」
咁講你話點？

咁忠於自己內心，你有無感動過？

同初戀分咗手三年
到上年終於完全冇晒事 今日無意中喺朋友啲影片聽到佢把聲 突然間個心拿住拿住
嗰種感覺唔係覺得自己鍾意佢 而係好驚

咁風騷, 有好事發生?

好好既助攻

.....

早晨

早奔周c，番學? 做咗薯期作業未?

掂都唔掂過吖係吖番緊去

快8月了

咁證明你放低左

我俾老師罰抄'我以後不可以上堂玩ben周'

悶

聽日唔想返學

佢講到咁，佢要你對佢講...

你覺得呢? 相反也可以

....................

番學見到個ex好開心
因為未散每次見到佢都唔開心
而家好撚輕鬆

真係輕鬆到? 你未做功課喎奔周絲

唔g，tbb d劇都未試過咁

仲好掛住佢 點做好 散左一至兩星期

唔洗出街啦我

18歲
有返油站

考完dse未
搵夠口洗就得

咁多人既

我都想

一齊係屋企過

功課姐嘛唔做都冇所謂啦

我識人試過上堂打

有冇人吖

無做功課，會俾老師除褲打屎弗

我唔怕

彈奔周呢?

都冇嘢俾佢彈

陳生係咪未瞓醒吖

搣lin lin呢，諗起都驚驚

放飯

放心 我好溫柔

呢個唔得

係喎唔記得咗要食飯

你唔嬲? 佢俾人侵犯 佢幫人打飛機

飲茶

唔洗驚喎

知驚喱，乖乖地去做功課啦

想食米線

唔做住

嘩....咸濕佬

佢哋而家係問你去唔去
可以答去或者唔去

你知唔知米線陣係cafe de coral旗下

咁去。
都來看看一直傾計既人是咩樣

雖然你有啲1999但係我都睇得明你講咩

瞓咗吖

想去吖

打錯字都無計
點1999法

我唔食米線陣㗎不嬲都

都來

不過有啲怕醜

咁你自己加名

因為食米線我淨係諗起呢間

都唔好食

人呢

好食

JABORBOR

cda!!!

皮已負

喺度

屌我五分鐘之前先喺facebook見完你呢張

大隻空之水

想要

羨慕妒忌恨啦

靜靜

非也非也

有阿蛇
要小心啲

你申請咗未

Bada!!!

靜靜呀

塵埃

Mud

依幾日都無見到你既

辣殺bno，班細出面畀人扑到死都on99所以我一直支持焦土

見到cda今天又是美好的一天

剛食完

有無雞翼食？

有絲打食

full面

有J要唔要?

有絲打和你飛

你見到個個絲打都係美好既一天架啦

有冇ching記得我

幫我記得你個名之前仲問你點解鍾意飲咖啡

你就係嗰個做咗主動都畀人已讀嗰個？

無

好yah記得我

opportunity cost太高，私底約安全啲

屎

uncle ball

我

你食台妹

餅非皮

mac bk

我有cda了

貞節牌?

狗狗

攬攬

夜晚先睇吖

我打錯咗，去唔到

你唔去？雖然我都唔去

咁樣

同埋我

佢好似唔係今個月 純粹想出席

I go to school by bus

你琴晚杯雪糕都未影相

Is

When I seeing you I want to fuck

牙寶咩嘢

睇靜靜cda同乜人john。我同靜靜cda單獨去都得㗎

你係咪想肥死佢

lihkg

spmay I john?

cam man ok?